求解答！邊度仲有以前嘅iPhone 買？

想買部蘋果比呀媽

呀媽之前用三星A5 (2年前我買個時3千幾)
開始d電打打地柴d掣又壞要換新機
佢依家經過電訊鋪就問我地d 899嘅又有幾個鏡頭嘅手機好唔好
唔想貪平買電子垃圾

呀媽唔使追新機
佢淨係識打出打入whatsapp同YouTube
好基本就得
想用蘋果係因為襟用
佢成日拎住部手機睇片
所以想買返6plus 6s plus大mon d嘅比佢
所以想請問下各位邊度可以平平地買到？？
唔該晒大家 thanks Thanks

利申: 學生冇咩錢

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

你想有幾舊先，我部iphone 5s仲好順，核電，上網好多平台都有翻新機，睇你信唔信得過

謝回覆
我講得唔好，其實係買舊款嘅iPhone，唔係2手
不過都多謝你先

官網最舊得iPhone 8，賣緊3千8

再舊已經冇真行貨

買二手iPhone不如買全新android

二手iPhone仲易壞 都唔知轉咗幾多手

依家買8都係幾千蚊啫

起碼買6s，因為6用唔到最新嘅iOS
旺角深水埗嗰啲舖會有

建議買samsung a 中階機 都係2000蚊左右

笑撚死，iPhone二手至少唔會lag，android用冇幾耐就lag不了

你早三四個月買啲倉底iphone 7真係抵到爛，好似3000有找，可惜

都好啊，上網睇好似都係2千樓下
不過聽人講唔知係唔係翻新機

等大鋪清貨先買到安心機
同埋所有機都會壞掣、少電
襟用都係玩三四年就殘

amazon

二手iPhone 6 $1000有
去二手機鋪睇下

建議轉用nokia 3310, 耐用，能打出打入

緊係有新買新 an同iphone都一樣

6splus
講笑話咩嚟 都4年啦 你買返嚟都唔襟用啦

買8plus啦

a50s算啦平平地又大mon
如果呢部都買唔起不如慳返d錢好過你買部垃圾
樓上班人仲點人買古董機 on9信仰 成4年前
利伸: 用緊XS 但無你地咁on9 捧到部老爺機上天

全新舊款唔係二手啊巴打

Budget?

最理想買8 仔

唔好買6s plus 喇, 反正都係, 收部二手iPhone 7plus, 再買多部ipad gen7 仲化算

試吓睇下呢間，佢有幾多外國嘅全新機，舊款但係價錢便宜